呢個世界有癲婆唔奇，多得班太監同守法白痴仲有班想做官既廢拉書生，佢先有得做老佛爺。

呢個世界有癲婆唔奇，多得班太監同守法白痴仲有班想做官既廢拉書生，佢先有得做老佛爺。